-copy core/config-sample.js jadi core/config.js lalu setting base url dan service url web ( base_url/services/index.php/ ) dan login url ( ex : base_url/login.html )
-copy services/config/constants-sample.php jadi services/config/constants.php lalu setting URL "SERVICE_URL".
-copy services/config/database-sample.php jadi services/config/database.php
-setting check login di assets/js/script.js

-file html + js ny ada di view/
-file php ada di services/controllers/
-
          $F.service({
            url: 'login/logout', // manggil php di service_url_web, file login, fungsi logout
            success: function (data) {

           }
         });
contoh ajax.
-kalo ada yang gk ngerti, tanya firman ( pake baju kemeja merah maron ).